\beginsong{Donna}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- E. Toffoli}]

\meter{12}8
\beginverse*\nolyrics
  \[E- D E- D | E- D E- E-]\rep2
  \musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\beginverse\memorize
\[E-]Donna, che \[D]mi stai vi\[E-]cino,
\[D]col tuo ca\[E-]lore ac\[D]cendi il ca\[E-]mino,
\chordsoff
con il tuo cuore profondo, 
fa che l'amore diventi il mio mondo. 
\chordson
\[F#-]Fa che la \[E]uce mi \[F#-]segni il cam\[E]mino
e un \[F#-]angelo \[E]mi stia vi\[F#-]cino.
\chordsoff
\[F#-]Quando mi ar\[E]rabbio e sto \[F#-]male \[E]
per\[F#-]donami e \[E]fammi ca\[F#-]pire. 
\chordson
\[B-]Dammi un minuto di \[F#-]grande silenzio
\[E]così che io possa pen\[F#-]sare, 
\chordsoff
a volte fa male scavare 
in queste memorie si può naufragare. 
\endverse

\beginverse*\nolyrics
  \[F#- E F#- E | F#- E F#- F#-]\rep2
  \musicnote{Ripetere dopo ogni rit.}
\endverse

\transpose{+2}
\beginverse\replay
^Donna fac^ciamo l'a^more, 
^perché fra ^noi non oc^corre par^lare.
\chordsoff
Di te ora voglio esser fiero 
con il tuo aiuto sarò un uomo vero.
\chordson
\[A-]Fa che le lacrime \[E-]scendano 
fino a ba\[D]gnare quei fogli ingial\[E-]liti, 
\chordsoff
dove tutte le donne che ho avuto 
ormai sono solo ricordi vissuti. 
\endverse
\beginchorus
A\[G]mica non perderti, stammi vicino, 
an\[D]dremo per mille sentieri, 
fra gli sbagli di \[C]ieri \[B]
fra gli sbagli di \[E-]ieri. 
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Di te ora voglio esser degno, 
sarai regina nel mio piccolo regno, 
e per quanto il mio mondo sia piccolo, 
c'è una luce che parte dal cuore. 
Ora conosco la strada, 
resta con me, non avere paura.
Saprò fra la notte ed il giorno, 
guidare la nave nel suo ritorno. 
\endverse
\beginchorus
Amica di sempre non c'è più bufera, 
che possa tenerci lontani, 
se uniamo le mani, 
se uniamo le mani.
\endchorus

\endsong
